我屌你老母！！！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

屌你老母!!!!

食撚屎啦 屌你

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

delay no more

tl 哥哥製作呢首歌用左唔少心機 支持下thx

為甚叫春